「入實驗室㩒緊急制」下一句係咩？

岩岩個朋友同我講入實驗室㩒緊急制，應該點樣答返佢？

i go to school by bus

南無阿彌陀佛

this is the end of my presentation thankyou

制急緊㩒室驗實入

咁你老母都變鬼佬啦

你有freestyle嗎?

成口一滴滴

掘龜及給掘雞急

屌你老母唔會閉鳩閉翳

你嘅下體最撚細

屌你老母唔會閉鳩翳

我屌你老母臭化閪

郵差叔叔送信純熟迅速送出

痴線蜘蛛條蜘蛛絲痴住支樹枝

痴線蜘蛛啲蜘蛛絲痴住支樹枝